訓左無睇 想問開片未

如題